---
layout: post
title: Dedibox interruption
---

  

[Prendre un café l'annonce](http://www.prendreuncafe.com/blog/post/2006/10/01/Dedibox-%3A-interruption-de-service) et apparemment en a subis quelque conséquences: hier coupure général pour toutes (?) les dédiboxes. Aucun problème pour le tyPouypeOblOg car la migration n'est toujours pas effectué (on est toujours sur les machines de chez [Typhon](http://typhon.net) ici :).



1 heure de coupure... C'est raisonnable si c'est pas toutes les semaines. Pour le moment j'ai toujours pas envoyé l'autorisation de prélèvement...



Non je vais le faire, on verras bien :) Et puis [Jean-mi](http://vsjmbessot.freecontrib.org/) compte bien s'installer dessus alors.


  